[挽留P仔🔴🔴🔴]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[174]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

唔講咁多 負評先

我再講多次 頭先我講錯野 對唔住

歉就道完 再提人老母就反面 that's all

1001

乖

狗咬狗

#peace

白lin我當佢未夾熟, 俾多少少時間佢都得
屎波佢好一場柒足幾場

P jai

Shaw九月真係要操返好，十月對痢靠你頂住Salah

反咪反 本身同你好撚熟咩
本身屌你福仔有價賣得個時都冇睇user名
後尾先知係條連堅尼唔勁都up得出既柒頭
而家係反鳩你面呀 屌你老母

唔講唔覺已經唔記得左有P仔

你鍾意咪慢慢係度嘈 唔阻你
無興趣同你嘈

沙拉得個快，但已經夠做白蘭特

有人買好賣
屎波波底差到暈
成日騰騰雞雞
打第四中堅都嫌佢太廢

屎波都叫勁左一年啊 唔係佢上年歐霸都冇得打
唔覺得要賣佢 雖然上年係膠

有假獌/真心on9入阿post落井下石

佢話邊個堅尼唔勁

上連登 襪認真

賴死唔走？

答案係堅尼米拿

留名

膠化得好緊要喎, 印象中呢個畫面唔止見過一次

留嚟頂下傷兵咪算囉
買個有質素既返嚟唔係要rojo流川佢地後備咩

NIGGA

擺明想學佢

屎波呢d垃圾都有人攬

我覺得你地太睇得起shaw

我都想 弊在有d人唔係 下下要屌下人老母先安樂 咪講左我講錯野 道左歉 仲想我點？

睇黎一排唔入黎算 入黎俾人屌

兩閘真係限米煮限飯

曼聯後防有幾可齊腳 落河同宗師傷多過踢

呢排打風個個去坐地鐵佢燥d姐
呢度其他手足都仲有愛

我記得鈀鑗矮仔試過咁 不過比人話hea讀之後收黃

你都on9既 第一日上三登咩
不嬲都要帶埋老母上網架啦

shaw今年真係最後機會

hea讀？

Roy Keane唔算勁?
當年唔係佢係後面carry長佬班中場咩

認真
玻璃心就唔好上3登

Keane都話唔勁 今次撐唔落了

M堅尼都有得拋下
roy keane唔勁…是咪on9

拗

沙拉其實唔算好勁
猁2場英超加2場打賀芬咸 沙拉單對單係過唔到人嫁 佢要靠反擊冇人阻 先發揮到佢速度 係阿狗垃撚圾先比佢過到
不過佢入sip禁區個時機掌握得唔錯
文尼就唔同 文尼場場1-2個mark 都可以比佢爆/打one two 滲入 文尼勁好撚多
有信心大米1個搞得掂沙拉

所以佢偉論一出
即刻俾人屌到反艇

料ching幾時帶隊叫雞

大米用嚟守沙拉 文尼點算

佢甚至話羅比堅尼唔勁都得
係要講大佬堅

叫hehe用返對付世三果招死咬mane囉

華西

羅比堅尼唔勁都過份啦

有懶人包今次屌乜

文尼直頭要hehe大米doubleteam啦

Hehe守

屌賣福仔 好似係

華西mark唔到文尼，一定會有man mark 戰術

大聲啲。。。

Petr Cech has conceded 30 goals vs. Liverpool, more than any other side in the Premier League.

14 of these in TWO seasons for Arsenal. 16 in ELEVEN seasons with Chelsea. Crazy how bad they are in these big games

阿狗

仲有冇

間諜滾回車路士

binC佢話r堅尼廢

Roy Keane 真係唔勁，除左99年反勝祖記之外就冇咩代表作
pogba +matic 一定勁過roy Keane + scholes

叫人帶佢去驗腦啦

帶佢去艾夫華倒掛睇開個間

爺爺會唔會又好似當年輸8:2咁臨尾panic buy呢

下場跌返落第五了

1 億林馬

上季咪又係開季3連勝, 最後又點

料清講左咩？

文沙三場拎0分

放心，點都有前4 下場鏝對猁

200m就放福仔

小豆三場拎0分

陀衰家

轟大炒 得失球過我地

文沙／小豆／黑b,三場波加埋拎0分

小心D講野....

呀，黑b拎到3分，唔好意思

福仲有4年約 賣乜

黑b 有三分

邊個再笑小豆我就咬邊個

朗隊四分

香川真狗

柏洋真狗

小豆冇得怪佢既，中場冇一個用腦，求其一腳兜上去

有冇人有琴晚山狗偷笑gif

西咸買咁多人，搞咩一分都冇

冇個識分波

其實lazini 係咪傷左
小豆依家完全0供應

d人未夾熟 起碼等到快車先似樣

佢上場半場入替，完全冇幫助 都係高q大棍咁

D閪波而家好鍾意搵d唔頂得既打單箭

小豆/sandro

半場換番lazini出黎
係比歷問題啦 完全冇戰術可言
下下去到中場就斷哂欖

gif四件都走晒

見到膠華利就唔開胃

當年幾多人吹奏佢同牛奶做新雙特

膠華利就算鳩數啦，得我獌吹奏

膠華利都叫曾經威過呀

曼facebook 仲要抽8:2

你諗下當年英撚幾絕望先啦

韋煙王勁好多
係衰煲煙同玻璃

PSG好似借埋包皮

又係得費爵爺先識用
講真，我係明白點解果陣摩佬唔選擇接班，因為果陣d球員好難清得走

當年曼區個個當佢新希望

借黎做咩，包皮係巴黎有位踢咩？

先值後買 1.8億下年一定要買斷
應該係避FFP

當年唔係費蛇欽點耶子既咩

流料啦

賣draxler / 迪馬咪有

係 仲要最區成班友g持

一直覺得佢廢，傳控垃圾，企位補位防守都係垃圾，咁既廢物都做到正選，俾我係普巴都走啦

拎住膠華利 肥安 退化費查 畢拿 呢堆人都拎英超
真係大師級

費蛇自傳話佢首選係摩佬，但摩佬話要返車仔

瘋狂炒人嗰期係勁嘅
之後就
Spanish style

moyes唔係第3選擇咩？

果陣放走普巴，幾百萬鎊買個鮑維返黎先好笑

費sir搵過哥狗同摩佬
但兩個都話不了

第一 摩佬
第二 哥狗
第三 安76

你唔講都唔記得左畢拿，踢左幾場，費sir死死氣用返艾華算

比好似davis定唔知邊個鏟傷之後

真心，呢條撚樣一直覺得佢廢 攞親波騰騰雞雞咁，唔撚知想點，只識簡單駁腳，係費sir先夠膽俾佢踢。而家連愛華頓都踢唔掂要去屈福特

有幾個, 光頭佬,安76,摩佬,肥普

椰子只係第6個(好似係)

安76係搵遲左，佢都話皇馬果陣咁岩搵左佢先，之後費sir先搵

冇諗過卡比路同奇連士文？

好似仲搵過高普同v92，莫耶斯係第六人選

有時d買人真係R撚晒頭

費SIR個光環太強, 哥狗同摩佬就醒
當年除左費sir雲加, 之後教得最耐既就係耶子
而家直頭無班落

無, 至於第5個係邊個唔知

當年畢拿 包維都處子戰入波

有啲係有諗過
但無搵，因為明知對方唔嚟
E.g. V92

我唔係好識睇波，但果陣傻既都睇得出曼聯同曼城既收購差幾班

牛油真係 果陣好多人屌evra回塘，要比牛油踢，
之後見識到佢d街場防守

椰子
佢嚟買真係一生最錯決定
如果冇走佢分分鐘仲喺拖肥

咪玩 個陣未入流

而家睇返，果陣接班費sir，邊個都會死，
耶子其實係犠牲品

仲有件馬捷達, 當年入兩球波就吹到上天
而家淪落到係意乙搵食, 原來先得26歲

V92 高普 一定係第四第五

算啦
遇著今年開水喉
佢都係買垃圾多

未必既, 佢最戇鳩既係炒哂D助教(定係訓練員)
買返黎既又唔識用

馬捷達+黑b 果陣都吹得好勁，黑b仲扮大帝，俾人屌到上天花板

施蒙尼好似都有提過

真係勁嗰個係羅斯

反正拖肥邊個教都係排第7，佢留係拖肥咪算囉

咪又係文員

可惜玻璃到仆街

心態唔撚掂

梅倫史甸都炒, 我屌爆佢老母

傷追人

Phelan呢仲有

當年中上游差拖肥未同big6齊名

成個助教團炒晒

Fm神級教練

拎積基卡既片教里奧防守

費蘭

當年scholes testimonial
用pogba sub scholes
以為真係接實scholes枝棒架

梅倫史甸而家係咖哩聯賽, 同hea碧重聚

佢唔要費倫我明
無理由副手都用人地留落嚟嘅
但全部炒哂一個不留就真係堅on9

而家咪接實左

好在pogba去左蛆，留係度跟椰子實變唐家樺

教維迪呀

“I had dinner with Pep Guardiola in New York in 2012, but couldn’t make him any direct proposal because retirement was not on my agenda at that point,” said Ferguson.

“He had already won an enviable number of trophies with Barcelona…and I admired him greatly. I asked Pep to phone me before he accepted an offer from another club, but he didn’t and wound up joining Bayern Munich in July 2013.”

“When we started the process of looking for my replacement, we established that several very desirable candidates were unavailable. It became apparent that Jose Mourinho had given his word to Roman Abramovich that he would return to Chelsea, and that Carlo Ancelotti would succeed him at Real Madrid.

“We also knew that Jurgen Klopp was happy at Borussia Dortmund and would be signing a new contract. Meantime, Louis van Gaal had undertaken to lead the Dutch attempt to win the 2014 World Cup.”

諗住搵自己友掛, 佢太高估自己
如果唔係費sir揀無可揀求其搵個同鄉, 根本唔會諗佢

呢樣真
個89m真係當送佢去祖記跟班大師學法同避開個三年

當年佢教富咸 d 波movement
睇到喊出黎
btw 佢而家要去Israel教波

拍住派路馬施治奧維度爾, 你話差幾遠

我諗唔係求其搵同鄉嘅
畢竟佢熟英超而且成績唔差

跟v92都一樣死，佢咁進取，咁鐘意射波，實出都唔比佢出

學法之餘 當佢去浸埋咸水識人
如果個幾年唔走 今日點會做agent P

出國留學

走左喇, 而家係印度聯賽教波

而且佢有長教同一隊波既經驗

以色列唔係昆奴斯咩

咁岩果三年係維度+派路+馬治斯奧

我諗費sir無諗過佢會炒左堆助教

比較好奇點解廢蛇會比佢炒晒班友

果年費sir話要退休既感覺係sad
宣布椰子接任既感覺完完全全係WTF

佢去左祖記之後仲成日屌費sir
但隱約記得佢講過好掛住曼聯更衣室，佢話意大利人都比較保守

佔到佢會換
但無諗過換哂
Rvp屌鳩佢整傷佢
得兩老先識用佢

咁曼聯不嬲都領隊話事

電叻咪又係用到佢

仲要成六年約，我曾經對佢抱持過一絲期望

嗰陣交接期廢蛇仲做緊慈禧

我都係

咁雲加有賣埋說明書俾費sir嘅

+1 第一場見佢嬴4球諗住實冇搵錯人

我預左第一季接手會差D, 不過無諗過個落差咁大

對成篤屎斬燒味真係

基爾+費sir->廢木+椰子

其實當年有D想76黎，一來佢真係有料，二來佢冇乜跟過一個RESPECT佢嘅老細/球會

之後簽v92又係好大期望冇諗過會咁

格拉沙好好耐性等到出式無緣歐聯先炒

安76直頭perfect match la,
要我揀我真係會揀76 先過摩佬

呢個係佢賣點黎, 無論俾D咩料佢都煮到好餸
又識同球員搞好關係

諗起獌一向有個勁荷蘭人嘅傳統
Stam >雲佬>Vds>Rvp
跟住就敗左係盲同M朗身上

V92我預佢係2-3年貨，純粹入黎執好青訓同椰子D手尾，點知又hey0 小豆 香川，第二年連歐聯都入唔到

真想不到當初我們也J霸氣專家

其實而家隊荷蘭整體都差左好多

唔好忘記畢拿都係

摩佬係要係軌二期柒過進化先prefect

潮文is coming to town

j 仔真係俾佢用到廢哂

普巴21 22歲果陣已經超撚勁

好似係吸血鬼死左 佢2個仔 一人分一隊波 2仔比較真獌 先用心搞

未來起碼keep 8年廢
我橙仲係未有三劍接班人

普巴跟佢就真係仆得街

咁畢拿嗰陣仲有Rvp係到

歐聯對拜仁勁撚到

今天竟看得出那弱智陣容沒變化

文西

大仔睇邊隊波？

文西搞好個腦先啦

北美四大運動

j仔佢識用 不過唔知點解借走…

坦帕灣海盜?

咁依家perfect?

差閘位囉

邊識用，雲一季已經冇哂靈氣

贏左英超先再講啦
我睇完上場之後，都係覺得炆水

香川
費sir下半季其實已經搵到佢點用

都係個句 死攬迪屁肥西 害撚死自己
害埋撚羊 一早長用正選撚羊分分鐘仲教緊

破大巴能力仲係差d

Sor
岩放工

好似係呢場

又一堆吹奏安76

咪係 撚羊個陣fit撚到差不多屌打哂全英超既左翼

Breaking | Liverpool have submitted a €72m + €8m bonuses bid for AS Monaco's Thomas Lemar, according to L'Équipe. More follows.

Liverpool want to close a deal for Thomas Lemar today & will call AS Monaco Vice President Vasilyev imminently, according to L'Équipe.

猁又簽人

回塘啦

不過咁講啦 唔係佢執一執先比摩佬既話
摩佬家陣都未必有咁既成績

起馬個人態度同踼法都對年青球員呢幾點同以前唔同左好多

家陣都係

踢法真係變咗好多？

連卡斯都夠膽郁嘅摩佬都淆左半季先正式郁月巴
可見朗隊係更衣室真係得高望重

如果真係簽既即係疤狗已經買左古天樂

利記竟然肯出呢個價

agger

食過屎仲唔學精咩

唔敢相信仲未買人..........

相比係v92係囉, 果陣睇場波睇到訓著架
而家起碼都叫有攻勢, 入唔入就另一回事

屌
錯別字
德先啱

賣到古天樂大把錢

唔係賣古天樂猁肯定唔會出呢個價

遲早既姐 gopro仲要雪埋佢

仲要扮哂野話好掛住朗尼

呢樣真，起碼而家唔會睇到訓著

v92比人炒左 摩佬係最岩曼聯既教練
如果唔係摩佬教 就沒家下既伊巴 拜利 馬迪

木仔亦都繼續做木狗

家下摩佬搞掂條後防同龍骨，第日邊個接都易搞
成班咁後生有排玩

暫時睇落今季組織有form左
睇到進攻上用左大量三角短傳去突破
特別係右邊

傳統

條友似有排教
而家唔使老細足球, 買咩人都有得話事
佢仲想去邊?

普巴果時唔係話正選OR 走咩?

仲有, 普巴跟住耶子同V92 會唔會好似祖記咁成長咁多

mata, mk, martial
3m淫亂走位

佢搞掂左個三季病先

無可能, 頂盡變成lin咁款

佢好似話過想教提子國家隊

而家個陣再修補夠砌埋第三季架啦
成條中軸都好後生

佢第三季多數係反面先咁姐 佢係曼聯有得話晒事，
更衣室氣氛又好過係軌同皇馬，多數ok既

唔係英撚國家隊咩

V92 係就係偏激D, 但佢打起左好多人
hehe, 華西, 羊, 福, 馬

0分

戇鳩先去教英撚國家隊

如果沒得教提子國家隊 先到英撚國家隊

v92 第二年悶姐
第一年幾好 我覺得係未夾熟, 但有希望
點知第二年用迪比同lin, 無啦啦轉打4231, 898 la屌你老母

佢會唔會整臭自己個朵呀

眼訓到痴線

hehe關佢撚事

果陣佢話想每個國家都嬴到杯，除左德國之外，因為唔識德文
到最後就會教提子

睇咁多年曼聯波都未試過訓著
耶子鳩極都仲有9981斬睇
v92直頭鳩猜到完場

關

下埸作客stoke city 見真章

唔使識德文啦, 要捧杯去拜仁咪得囉

如果v92 第二年keep返4141 去組軍
左邊用返羊+梳/盲
右邊mata+華西
已經夠入前三

但佢用depay同lin, 食屎狗
未見過有領隊會雪上一季救世主

雪到佢打起左?

個時成日開住Fifa 打 睇波就聽聲有咩先望

原來我曼青訓shawcross史篤城隊長黎架

4141 羊爆he達一定勁過上年daddy個陣
今年難講

有d偏好係改唔到，例如鐘意用大肉腸咁
但睇佢宜家教曼聯，防守上好明顯已經由以前泊大巴完全轉到變成中前場緊逼
而賣唔到翼同冇好翼衛出波玩唔到燒味當然係主因，但睇到摩佬係鑽研過點前場打短傳滲入
對李斯特城個場上半場李斯特城其實佈陣佈得好prefect，但曼聯呢邊一樣係做到幾個入肉攻勢
同樣係圍住人黎猜，摩佬嘅戰係有侵略性過v92好撚多
其實摩佬成套戰術思維係比係佢係鍠同軌二期更加撐到平衡點

Pablo‏ @AFCAMDEN
Oxlade-Chamberlain going to Chelsea. Arsenal looking to get between £35-£40m. #afc #cfc

臨尾比我地簽番隻翼好喎

新高古

摩佬講左話唔買人啦
除非有突發情況
基本上唔係有主力大傷都唔會買人啦

右閘版雲邦賀斯ok？

艾曼奴臣喳

A Cole翻版

佢好似話佢好想要4個人，但冇都冇所謂

真心覺得雲加浪費左禾仔張伯倫同煙鏟

張伯倫又係跑狗, 唔要la

第4個, 10號伊巴

跑狗有跑狗嘅用嘅
不過對呢隻跑狗冇意見

我睇好佢會變第二隻羊

no la

羊維拉果時勁佢好多

Daddy咪係車雪馬達囉

圓月彎刀

但mata 係救上一個領隊

mata 羊係救v92, 但v92 雪佢

不過2件都仆街黎

唔可以咁比喎我又覺得
馬達個MVP唔係跟摩佬攞番黎

所以佢咪學到野黎左曼唔敢再雪MATA囉

如果車仔買返D人 有足夠深度 車仔先係最大對手

舊年mata 入幾球救番daddy

阿狗真係好鐘意賣人俾競爭對手

對手始終隔離街
佢地未有form
但個個都big name 又要做大佬

100分呢件事唔怪得佢 100分係得英超球會先會對佢有咁大興趣+金錢買佢

安76同摩狗我會揀摩狗
起碼有摩狗=有防守+買一大堆進攻名牌球星
不過青訓同啲龜縮型戰術就

v92臨走都叫拎到個FA cup嘅

好在有隊長救單刀同1扭5

買到 Bale 就正

蝗班fan 屎好煩。你唔識同講西文就做定戰犯

當年咸爺轉去LA. 臨别記招都屌佢唔講西班牙話

梁振鷹都叫攪左零雙非同限奶令

有咩正

安76仲偏心老將

蝗狗 d 球員有幾個月差少少就又斷腳又盛

A米

Bale就唔J了

一黎傷病多

二黎年紀都唔算年輕

最重要係要同賤種deal

佢教車仔同皇馬都好穩定wo

朗隊真係好尾機

算啦 家下有摩佬已經好好
其他唔丁住
除非摩佬7到仆街要走

超哂班

我覺得佢教皇馬都麻麻 用人排陣死牛一偏頸 踢法千篇一律 悶到扑係度

魔狗到時柒少少, 呢度就全部都淨係記得佢d衰野

勁到仆街

不過摩狗教既防守 同特地為對面重心已設既人盯人死守真係球壇第一

Liverpool have made a £55.5m bid to Monaco for Thomas Lemar, Sky Sports News understands

4隻跑狗

lm

點出🤔

Manchester United have offered £92m for Real Madrid star Gareth Bale, according to Spanish publication Don Balon.

The reports suggests the La Liga champions are carefully considering the bid, weighing up whether to cash in on the Wales international or not.

Everton and Watford are eyeing a move for Ashley Young

西班牙太陽報

Mane唔係打到中間咩？

禾羊

886

Watford 咪同朗隊一樣返娘家

唯一一隻翼都賣？

2億都唔放

可能Salah踢10號位

去同朗隊一齊鏟草

10億違約金

如果係C朗 應該炒撚左華倫十世

呢個堅勁又快斬波死球都靚

係唔知點解冇咩人bid
冇其他幾個咁出位

阿狗追左成個轉會窗啦，不過得過追字

尋日賓州馬真係失太多機。

臨尾Sasa 條廢柴爭D可以收埋蝗皮

賣走達子真係on99

得阿狗

睇妓區講
梅斯達菲借去國米
唔知係咪諗住琴日幾個中堅打全季

國米唔聲唔聲入左幾件貨

抬價續約姐呃我唔到既

雲加係搞乜撚野
上季咁辛苦買梅斯達菲返嚟
又唔係打得差，一季又借走

敗家到咁仲抬到價

屎波係時間去拯救阿狗

雲加玩咩
無喇喇想賣走哂d人梅斯達菲張伯倫山狗

g持

進攻都差 送隻lin比佢

又係垃圾賤種自己放料屈鳩曼

何wayne話呢條友無整體意識

如果比轟猁臨尾搶多幾件
今年想贏聯賽真係難上加難

可能人地想報仇玩fax機掛

不嬲都冇乜機會
今季都係保4多

咁都無機會
咁呢隊波食得屎架啦

轟鳩個topic咩料

咁都冇機會
利車板凳唔深
曼城仲比哥狗玩緊
未來隊又和又輸
雖然未經強隊考驗
但個局開到咁靚都唔爭冠？

如果肯比錢入perisic或者入多隻一線閘
咁既陣容同深度真係我老母教都夠衝冠

今季個牌曼唔係爭冠好似係係度呃緊人咁

要右閘
華西開始跌watt

開季三場
其實睇倒個態都幾fit
逐個位睇係兩閘差d
左路blind成日比人撚 助攻出波又唔撚係靚
darmian打左閘有守冇攻
唯有寄望shaw踢得起
右路華西開始老都唔可以場場頂哂
曼既右翼又經常cut in 基本上靠哂隻右閘
華西真係唔知頂倒幾耐
如果入倒隻擅攻擅守既右閘就正喇

仲要3場黎睇我地d防守係最好嗰隊

暫時仲係既
係怕jones一傷
後面排隊果兩隻都係笑匠黎

靠拜神一夫當關

Aurier係啱做華西替補
不過熱刺搶緊+搞屎棍性格

得罪過伊巴仲黎到？

Rojo打中堅唔差啦
不過都係傷追人

拜利 鍾斯 落河 史波 白Lin 杜安沙比
其中2個文員黎 白lin暫時仲係鳩下鳩下咁 後備都冇份
如果唔買新中堅 真係唔建議放史波 到時傷2-3個仲要踢4線 真係箋搞

伊巴仇人黎 點會過到黎

肥西都算唔話得，知道自己要退都冇搞風搞雨
仲好記得福仔國際賽入波佢好開心
睇返卡斯為咗守住佢西班牙正選喺度搞風搞雨

傷2-3個隊隊都有排搞喇

點會差呀，有張伯倫喎，唔係好撚勁嫁咩

就係差你一個

基沙文！！！！

賣加比爾都好笑啦
仲要玩3中堅

麥皮走得

牙朗一季入38球個球會紀錄過左十年都未有人破到

玩3中堅都唔好笑
最好笑係攞2件左閘改造中堅

用比爾連打左邊又真係short咗

m 蘋果究竟去邊
疤？？？
psg 仲有位咩？

簽左

袁文傑拍埋愛回家

買曬smalling , evans

係咪收手唔買人喇，華西個位真係唔掂

有Lin

又真

巴打個名

呢幾日睇緊好多重量deal

冇曼份

以摩佬性格應該真係唔買
而家買冇夾過佢唔會用

閂位真是要買

借去PSG 出年180M 買

又傳簽bale

萬一華西傷停做邊個

杜安/羊

唔記得左呀杜

76黎到盞比人屌爆

打左閘？

人地件Asensio 上晒位
Bale用殘用完就搵曼接貨

Barcelona are targeting a move for Marcus Rashford next summer

500M

1000m都唔deal

1B可以培育到好多福子 WO

躝啦 乞衣

開價開到500M你驚疤狗真係會買咩

耶莫蘭高

諗一諗都好似係喎 重可以買多啲青訓返黎

福有無咁癲 英撚出到國都好威 仲要吸引到疤狗

吹架姐
佢真係報2億我切牙

jones 真係要砍掉重練啦

仲有大米 佢不嬲打開右閘 🤔

屌泰維斯條粉腸又黎

系

輪換11人

-福 伊 LIN
--HE 爆
----卡
羊 屎 冰 米
---清新

其實好中意大米，係助攻唔得

要搞搞馬仔好了 咪撚搞福仔

得清新係放心d

諗諗吓而家班波有邊個係leader

而家贏開 無事就無事 班波仲好好感情

但touchwood講句 之後輸幾場的話

無個大佬穩定軍心 班波無曬鬥志就死

onlun9

伊巴囉

屌pogba個ig

下兩個星期垃圾太公波
你懂的

Carlos Tevez wants to terminate his contact with Shanghai Shenhua. He is pushing for the Chinese club allow him Boca Juniors transfer. [La Razón]

真係痴撚線

點解我見到咩足球狗不是咩咩咩

好撚柒呀屌

早排睇到好似話傷左
佢想返阿根庭定唔知邊養傷
上海申花要佢簽紙確保佢會返返去

ON9

條友真係好煩

Mourinho on Jones

"If we manage to have him safe, protected from injuries, I think Jones is everything I like in a central defender." #MUFC

點解我睇到足球狗不是普狗

開始掛住肥西了

一向都思鄉症架啦 係支超唔怕死簽佢姐

d字寫得咁柒衰

睇黎pogba知句野點解

Bogaba 扑格巴

利簽左基達

下年黎

點解要提早一年簽

Activate buy-out clause

型好多

屌喇星

原來block左樓主 唔怪得搵唔到曼區

Rb 唔想今年放掛 想留佢係度沖擊下歐聯先放 應該係

因為下年48m 就可以買到

利記提早比48m ＋ 多少少錢

RB 肯

又唔清人又唔買人做咩尻

古天樂應該走左嫁啦 佢地又基達又LEMAR

全城中伏
個個討論猁狗轉會
已經遺忘木狗重未搞續約

有人開台屌緊阿記 好撚好笑

難怪費sir當年唔多show佢

搵勁老打撚死佢好嘛

古天奴換Lemar + keita 抵換啦

£40000001 ？

一個弱化簡迪
一隻跑狗
不得了

Vidic: "I'm glad Utd have signed Matic. I think he's an excellent player and person, but also because he's from Serbia and called Nemanja."

HEHE
馬達
拖舟
盲
梳
Y.朗
卡膠
能量王
莊士敦

阿迪

隊長
加利佬後最中意既隊長

搵唔返入完波慶祝跑住叫球迷high啲個張gif

莊士東冇架啦

好明顯 jp 先係第3龍門

唔知佢地咩料
但一直唔覺古天奴真係咁勁
好似除左一招之外無咩突出

屌 諗落
可唔可以activate左基仔份約 下年暑假加盟

能量王借去華倫西亞 ？

放咩位，中間好多人

史摩寧換山神啦屌
佢地又賣中堅wo

mata下年31

麥包皮先借後買去埋巴黎 億8歐

黎就黎硬，時間問題

無講笑
利狗下年簽keita
真係有機會next year is our year
有件掃波一流中場
後面都無咁易爆

預罐頭走人嘛

猁簽利馬firm左?

學猁狗 activate人份約 下年再黎

屌你老母摩納哥剩係唔比我地打邊爐WO我屌你老母牙

痴線 個市癲左

摩佬都冇諗住打

可唔可以買隻閘先？成隊波真係差緊對閘出波

皇者猁返黎啦 mola mola

Ravel Morrison 衰到去墨超

迪保亞被人炒嘅話 文西如果唔用不如recall

又要比人雙殺

18 冠

痴撚線，踢半季好波就億八

隊長

佢嗰種球感練唔黎
衰自己

Hijack lemar

Deal

豬維豬達

今鋪真係Next year is our year

佢打到右邊?

諗起袁文傑個時講社區盾，當左利馬將會係阿妓，點知俾猁hackjack 埋 啱啱先被人炒完4比0，柒到 執柒左佢啦

痴線咩
成90m買完租俾人一季咁
最多口頭協議,一定唔會磅水先

兩邊都得

利狗今日咁多轉會消息

真係要喇 華西跌緊watt

160m賣左古仔 大撚把錢啦

咁短時間仲有無可能會簽人呀😂

曼個轉會窗一早完撚左 仲簽到人我乜撚都得

跟

雲格當年表演過幾件

F9 S7 d錢都未洗晒呀

投降啦

朴主永

前兩日先簽完伊巴

gum

DONE DEAL: Zoran Tošic has joined Partizan Belgrade on a free transfer from CSKA Moscow.

當年既新傑斯
本身好鐘意ljajic

最後關頭先搞fax機實壞啦

cum

Dc9借去拖肥

肥仔R霸二連

左右閘唔簽一定後悔

同埋今年用50m 買既人 出年要70m

曼城今年咁買法好似好on9 可能一年後睇返原來好抵

有無迴避條款先
dc9入波肯定鳩跑埋去干狗度鏟草

Apparently Barcelona bid £75m for Keïta today. Leipzig responded saying that he is currently in Liverpool having his medical.

愛打左轟啦 借到一月去下體

傷左真係喊得一句句

係喎, 特登拖到踢左先簽
不過仲有足總杯聯賽杯既

是咪遲下倒戈？

Confirm 借半年？

右邊兩位都準備30up要接班了

屌你愛記之前話要要豬腦 點知家下有個仲勁嘅DC
好彩得半季
半季之後快手bid定基仔啦
準備定下季轉會窗planning

Mata雖然真係幾鐘意佢 但我覺得佢一過三字，隨時走人，特別係番西甲。

Chelsea have agreed a fee with Arsenal for Alex Oxlade-Chamberlain. Not confirmed yet but about £35m. ＃SSN

車仔開始黎料了

睇下阿狗有幾多個Panic buy了

我地呢

曼轉會都算係咁，早早搞掂哂唔洗緊張

差隻翼wo手足 摩狗一早話4個

未對過強隊

有冇第4簽J下?

白lin
LKK
馬迪
廢老

Dc firm?

唔洗諗一定唔得

Draxler Lucas lemar 要搶點都搶到個掛

DC留英超

Sor 急得濟

之前都講話4個買到3個都夠
比機會d人證明自己
除非有突發情況

乜仲j緊g7 呀

依家唔係先轉馬體 然後馬體借番去愛記咩？

仲想買咩人
夠晒腳啦

廢老

咁就得 馬會咁識玩

依家唔用得 又想買 咪借出去練下兵 幾好
唔通好似艾達杜蘭條on9

馬列斯我都ok~

Lin ig

Lin勁過曬啦

都唔算太貴 英人＋而家市場 曼聯可以出價玩下WO

不過朗奴高文咁on9
可能拎住手好牌都唔識玩

Graeme Kelly‏ @GraemeKelIy11 1小時1 小時前
更多
Virgil van Dijk is due at Melwood tomorrow, where a medical will take place

如果比猁買埋vvd，下年keita
猁唔惹少

上場出3個攻中 同車仔夠塞中間 搞到半一次中龍都沒
朗尼 施格神 功能重疊晒 都是較炮 3231陣 沒翼去沖 2個都廢左武功
明明打451 雙翼 防守最夾愛記打法 學人打3中堅做咩鳩

痴線 全世界癲左咁搶人

突然係咁簽人唔知係咪賣古天樂筆錢

反觀自己隊波弱點明顯到
大家都好冷靜

利記上個轉會好似話冇乜用錢，留番今年用

唔冷靜可以點

btw vvd個tweet係fake account

得阿狗仲on99咁

仲有人會去咩

你估隊波真係你架咩

Liverpool have agreed to pay €65m for #Keita 🇬🇳 + €10m in add-ons depending on Leizpig's success in the Bundesliga. [Bild]

原來咁撚貴 仲要下年先去？

快啲執返個張伯倫/山神

[img][/img]
deadline day阿仙奴就係咁

deadline day阿仙奴就係咁

阿妓星散 張伯倫同梅斯達菲都走

呢種中場48m英鎊算係咁

阿狗想簽人
而家咪簽比你睇
仲想點

不斷賣後防

其實仲想簽邊個

見隊隊都買人 又想曼買多件J下

點只呀 initial 都£58m 左右啦

bale is coming

伊巴謙莫域

抬價部而家先黎唔做嘢

其實摩佬打雞湯前都講左
佢想要多個翼衛/閘
都係大家見到果個問題

而對住整體勁d既李城
個問題更明顯姐

但Perlisic 唔會放
aurier去熱狗

應該唔會再簽

右閘如果華西傷/停 真係有d麻煩

話就話左右閘想補下 但其實市面上有咩貨比你揀
左閘簽又多餘 家下shaw young blind darmian 係度
右閘華西又未退化得晒
都唔知點搞
要搞一定唔係今年嘅事

搶下張伯撚啦
英人

所以之前話借文沙我都真係打咗個突

自膠

但個數據又真係好癲

最好班閘就生性啲練好出波，唔使下下簽人

練到練左3年咩都練左啦
就係練唔到麻

其實今年真係要買右閘
買定用今年做交接
唔係既話出年先買仲要再夾過 食得屎

Here is the structure of the #Keita deal:

• €65m guaranteed
+ €5m added for EL qualification
+ additional €5m for CL qualification

#lfc

又買德甲人

左閘今年唔會買人
shaw最後機會

右邊其實希望最尾會有驚喜

垃圾25狗一件，不了

仲有咩選揀﹖講黎聽下

下年咁樣就收貨
Griezmann
翼
閘

回塘/斷腳就笑死

好波過你啦

Yes 改造你打閘最好 自家青訓

其實文西生性嘅話，可能唔駛買閘嘅
但就真係以後定位右閘

咁叫好波
冇腦波牛一件，琴晚睇得出有幾咁好波啦

浪費曬

迪保亞俾人抄既話
文西係水晶宮隨時成季打u21

叫佢用下腦先啦 出年就完約，隨時走埋

暫時睇佢位置感麻麻
打右閘好似仲岩佢
睇下今年練成點

仲要翼，我地咁多個前鋒唔知點出好

人地肯跑肯炸
你？

咁嘅話我支持recall

原來出年原約

黎緊下年好多人完約，隨時走一大班，買過晒d人
mata，p仔，聞西好大機會走
爆炸hehe多數留得，

留低文沙 摩佬親自調教

mata出年三張 去得邊

lin唔肯跑？笑撚左
你知唔知上季邊個跑動距離最多呀

mata出年完約，前面要放棄第一個放棄一定係佢

前鋒還前鋒
翼還翼
除非你依家班前鋒(馬仔/福仔) 做到摩佬想要翼做嘅野

愛記

西甲 土超

free得啦出年都

轉頭木木一炮過用舊錢擲鳩派利錫返來

其實雲加自殺緊
今季做7,8弟先退休？

咪搞咁多啦
人腳變動得大要再夾過
永遠都係調整期

perisic麻麻地
買個後生啲啦

要後生又話驚馬仔福仔冇得上場

如果有個識出波既翼，咁情願放棄mata，
幾鍾意佢都好，佢同mk個功能好多時都重疊左

除左多仔pulisic
其他翼今季都不了

所以買右翼好啲
馬福都打左邊
右邊mata又開始老

咁不如識出波嘅閘咪得

夕爺有乜高見

mata 30真係唔知續唔續好了

有lkk呢d target man
perlisic肯定岩洗
佢+icardi 都勁

你話仲係福馬打正前
要打小組就話

正路都續嘅

肯跑同鳩跑都分唔清

其實好鍾意愛記個coleman
但上季重傷
唔係既話今年應該仲值錢過walker

正路係續約再賣
唔會比任何球員free走

我記得愛迷都係當佢CARRY

得啦，總之lin嗰啲跑就鳩跑，其他人跑兩下就叫肯跑/勤力，笑撚到我

到30就續年續約
唔係個個肯

番西甲大把球隊肯俾3-4年約

下年買應該一億起標？

我曼歷來出波最勁嘅閘係邊個？

加利佬？

最少都應該俾2年啦

豬達

曼30歲開始 1年約由10幾年前費sir開始已經係咁

最近華西都好似係一年約+一年team option

wes brown?

黎緊世界盃，彈出果d球員應該貴到飛起

買bale返黎打左閘

Evra d overlap先勁

布朗有期係幾勁

Young

迪斯基利奧係咪唔得？

當年嘅J朗

Evra都係曼俾唔到份2年既約佢先走
祖記一野俾份兩定三年約佢

佢都算係咁
我曼比忠誠金佢
然後祖記比轉會費我地

有期 wes brown 同 O'shea都好撚穩
後防有傷兵都唔驚

啱啱先去祖狗

佢防守得唔得架
咁後生變華西咁踢閘真係好慘

呢家唔會再買到咩人
買完又要夾, 咪又係好似冰人咁俾人雪一排, 解決唔到即時問題

同shaw鬥傷

而加個陣係4141，4231定433？因為點睇馬仔，福仔，mk，mata，廢lin都似係個人突破入禁區/轉入中路做波既球員，反而傳中既球員真係冇咩。個人覺得兩閘生性做疊馬式傳中就可以解決現有問題，就算廢sir當年好多時都要求兩閘上去做疊馬式進攻，兩翼就主要做個人突破/跑狗，但而加華西退化，大米主守，shaw傷多過踢，盲就底線傳底，所以我覺得簽閘可以解決現有出波問題。

利申：9up

佢左閘出道, 所以唔算慘

就係因為要時間適應 先要盡早買定右閘
到華西真係差到伊雲咁先買就太遲喇

無論左閘定右閘, 要做到防守又出到波
呢家市場上根本係非常之少有
好多已經坐穩大球會正選

疊馬

攻就4231多，對強隊就352/433

擺位似4241冇右翼

冰人真係 唔係開季咁順零失球，
加上佢熱身賽災難級演出應該有bench 坐下

豬達既傳中係勁到仆街
可惜柒在唔知自己勁係邊
係要轉打中堅

假膠?

又踢第十二人

講返加利仔其實都勁過大米

就算好似皇馬/巴塞咁, 都無青訓閘彈起
就算打機都無閘用

你唔講唔覺

第二球,豬達既傳中如同左腳碧咸

疊馬式傳中

所以未重傷前coleman
擺係今季實值50-60m
貴過哂mendy , walker
carry左愛記進攻幾季

前季傳果時真係j左

唔知兩個人夠唔夠疊馬

屌，打錯字

教書潮文

真係無咩好既右後
最好既高文都傷左

盲嘅傳中 高到 疊馬都掂唔到

朗隊把握力

藥廠個件有冇人睇過佢踢？
不過德國人

岩岩Facebook 見到張伯倫會過車， 加陣覺得雲爺爺好恐怖， 尋晚大戰唔出新兵出哂班二五仔輸撚左佢， 會唔會呢幾日買到好多人

如果馬仔正選
佢會cut中間 而家又肯傳波
左閘會勁多空位出波
你睇上場blind就知
但條友4-5次空哂出波
大力到似轉邊咁

反而福打左面鍾意貼住底線爆
隻左閘又上黎都無用

佢踢左閘出道嫁

MU 0:4 MK Dons
-> MU sold ppl
ARS 0:4 Loserpool
-> ARS sell ppl

黎緊好睇囉 阿狗走晒d人又唔買人會踢成點

張伯倫攻到守唔到啦
而且呢條25仔好似講到明最想打中中
你叫佢打幾場閘, 一陣又扭晒計就PK

Henrichs？
係有啲潛力 但未有耐成熟
德國右閘不如專心爭甘美治

肯上黎唔會冇用嘅

斬波黎講堅係好勁

第一場好似出黎對利都勁

阿迷真係橙
間球會攬住個廢老過世

佢踢左翼前場咁耐仲要係西甲踢養生波一年先幾場大競爭既比賽返
返到英超仲屈唔屈到都成問題

翼衛都屌鬼，仲想佢打閘
佢偶像仲好似係謝拉特

迪比+梳爾果陣條左路幾年最勁

呢條撚屌同禾仔一鳩樣
一個話想打中場中 一個話想打前鋒
但明明打返翼鋒先最啱佢地

發緊夢想係拜仁買D未殘既人

同拜仁爭德國人, 除非拜仁放棄佢

兩個出奇地夾

條友體能好但唔鐘意守
剩攻洗鬼你咩

梳爾斷腳後迪比即刻收皮

D朗而加去左邊隊？

如果嗰時係迪比梳爾+華西細孖

里昂
仲有細孖

同埋打4後衛既閘
你估即刻打到咩
開頭轉型果時
包offside輸死你

唔記得耶子時代專門落後得一照
用華西打右閘
發生咩事

阿妓D後生仔全部都當自己係球王
藍斯鍾意上腳扭波, 最後自轉360
張伯倫同禾仔真係笑死人, 佢地不如話想守龍啦

如果丙朗冇走 朗尼冇退化

如果費sir唔會老

細孖

所以琴日先話一百分絕對唔係打rb嘅料

有冇睇錯

100分話自己想打中中

屌你老母叫佢睇番自己打中中 果 D 比賽 嘅 replay 啦

踢撚到 pet 屎咁撚樣

去到咪又係後備

軌重有位比佢打中中咩？

干狗當佢體力強化版契仔安咁用應該有作為

波鐘安都唔係打中中

Ramsey俾費sir教既話
肯定好撚勁
升級版fletcher 大前季佢唔上腦 唔上腳
淨係做工兵果年勁撚到

但佢去左阿狗
條友本身曼迷
但果時費sir 放緊假 揾加利仔去greet 佢
反而Wenger 親新邀請佢加盟
佢即刻去阿狗
Wenger 親自揾球員呢招引左好多人上賊船

OX

佢踢轟準備個屎忽都得

肯定比班車狗剷到上天花板

果季真係以為成材
係咁後上插入入好多波

呢招好多年輕球員受用

藍斯肯來一早搵袋幾個英超啦
睇下宜家

所以而加好多人都準備跳船

軌有人唔屌既咩

佢又係後備落場爆9人屈人體力
勁過打正選

Bale真係球壇奇蹟黎
17歲已經係天才球員
07年開始打熱踢左後
去到08年幫熱踢左24場波都未贏過波
要到2010年先第一次以正選身份幫熱贏波
跟手比領隊放做左翼 就開始起飛
如果成世都係左後 可能只係去到馬些路咁

官網都出埋state 都簽唔到

世三囉

我地當年...都係唔講了

哇 咩馬些路咁
俾我寧願要馬細路

唔係屌佢玩daddy咩？

馬些路世界數一數二比你眨到咁

個陣佢係修仔 傳過買佢
好記得報紙話 佢阿sir唔比佢用左腳

著埋波衫影相...都係唔講了

如果宜家入到件類似馬些路的閘
曼區一定J出血啦

fm07果陣可以train到佢變世界級左閘
但開save最平1.6m就簽到佢

真係冇邊個啱
下年再算

有期進攻足球定足球周刊用佢做專題 個時仲係修仔後備 出黎入左球罰波
睇完之後對佢好有興趣 之後再有印象係有年開季對熱 rio一開波發夢俾佢撚

本來比比鳥好撚正
點知大傷完連波都唔識踢

粗粗地幫阿狗收件bellerin

咁都叫踩底馬些路？
用bale同佢比喎？
如果bale打左後 完全解放唔晒佢d進攻能力

no thanks
得個快字,其他都垃撚圾

馬些路真係J到腎都射埋啦
體能好扭波勁 你講緊80分鐘換入屈速
佢係百一分鐘仲爆緊個d

KIMMICH 都OK 只係

相信摩佬對後衛的調教

"只係馬些路咁" 姐係馬些路點

愚子不可教

屎波成才未

只係打左後
破紀錄轉會唔會有佢份
爭世3唔會有佢份

拜狗算啦
一approach 我估又話要投訴到fifa

如果bale 同馬些路二簡一, 唔洗問絕對係馬些路

就快
不過就係bench成才
做飲水機專員就ok

會唔會有日見到佢打返左閘

望大米進化
其實而家佢練到腳中上出波質素就得
大把空位佢斬 唔洗佢dribble過人

Fabinho?

如果係岩岩轉去皇馬既bale
絕對揀bale
馬些路有既bale都有
對疤個場加時 bale半場 跑外圈爆贏條後備落場 射入呀

要得過嘅又係唔多
球壇勁嘅左右閘選擇真係少左好多

大米已經world class防守
有埋助攻既話真係不得了

屌係咁彈app

如果係當年既bale
擺返左邊真係一個人打晒

睇呢個表真係冇咩意思
睇下第9位就知咩事

熱刺後期打到成個自由人咁
好撚勁

真係屈機
可惜都係太玻璃

呢家做阿迷真係好慘
見到阿狗post愁雲慘霧

未考牌
對住d大大隻又快可能又奶野

但佢對住純玩技術，speed 既e.g 馬列斯果d
真係完全唔驚

但下場都應該係Blind
史篤城肯定又11個守係係半場
靠Jese,卓普莫x,沙基利單打獨鬥偷腳

上季和撚左果場好似射左3-40腳
Ibra miss 左兩三次袋口波

其實係
係純粹睇下球壇家下主要有咩人打呢個位
高嘅又唔一定最勁

1213 Bale 超人咁款
攻唔入就黎個30碼掛網波

果場之後開始狂和好似

玻璃係因為賤種垃圾姐

今日睇到個網台 條友做足功課
足足屌咗雲加成個鐘

阿狗開倉啦 快d搶貨

睇妓個暴龍哥都好笑
佢今場灰到

上場輸都狂屌
今場屌都廢事

阿仙奴斬掉重練?

贏社區盾果時四萬咁口以為今季有望

你估nba咩
降班啦屌

我一路聽一路笑

成班垃圾冇野好執

雲爺爺玩青訓啦屌

尼爾遜

山狗，大隻左閘，一百分，Ozil
都岩洗

話Ozil 係因為
摩佬係最識得用佢既人
好少有進攻球員同摩咁夾
防守摩搞掂 搶波揾其他人幫你搶
組織 ，反擊交哂俾Ozil

阿妓

Hea到咁 不了

我地淨係要閘
買其他位返嚟本身d人仲洗出？

比比鳥COME啦信得過你

臭燒岩黎英超果陣帶過阿記做半季冠軍
好撚勁
而家冇晒靈氣，成個感冒童咁

不了 垃圾

純粹講有邊d岩洗姐
邊會買

但真心有Ozil 反擊會再勁過而家幾倍
Ozil同摩佬，= Matic 同摩佬

R聯第一場出屎波白lin點搞

不如砌隊摩佬明星隊算啦

對蝗都係失2粒應該夠做

啱晒 繼續叫佢啜手指啦

我老豆阿迷琴日2比0都唉一聲熄電視唔睇

果場細緊超水準

鍠下下向住白lin攻

尋晚佢最落力 比ozil專注進攻肯定勁翻

俾班阿迷係又屌唔係又屌 隊友又唔爭氣
俾著係邊個都冇心踢啦

都要搵定個替補rb 頂華西一陣🤔

其實奧燒喺摩佬教波時好有火架喎

下年妓仲好笑
Ozil 山神 同時完約
今年中遊 下季無埋呢2件仲要1蚊都收唔返
點算好

5月頭果時傳買Ozil
真係好想係真

Ozil + Lkk + 福/馬+ mk
反擊勁到傻
3小明again

但mata就

但而家都係FF

今季個陣容確定左架啦

斬斷重練可能係好事
最多我地賣langard比佢重建

其實沙格拿咩情況，好似自由身

下季奪冠不是夢

記得對巴有球遠射爭d入

班阿係咁屌張伯倫廢 又叫人走
依家人地真係走 又屌人 想點

有MK就唔需要Ozil
有速度反擊 + 識俾killing pass

佢地係咁屌山狗叫佢走 到山狗真係走好想睇佢地會屌成點

又打哂交又盛咁

仲sagna 用t囝好過了

阿記睇落仲嚴重過耶子曼咁

笑左

想屌佢老婆。。

張伯倫勢3500萬鎊上「車」

49627/21/11 19:16

報道指，阿歷士張伯倫（Alex Oxlad...

now體育網站﹣

屌比車買到仲得了既
咁平又岩洗都唔搶下屌木狗

山神好似申請轉會 我地搶啦爭隻翼開季
張伯倫山神

仆街啦咁 去硬同市

Serge Aurier would prefer to move to Man United over Tottenham, but PSG are pushing him to the latter club - details

Tottenham Hotspur's offer to PSG for Serge Aurier is higher than Manchester United's, according to SFR Sport

Paul Pogba pushed Manchester United representatives to enter the race for Serge Aurier, according to SFR Sport

又話過埋體測嘅
法庭單野又點

AS Monaco, after much deliberating, have decided to categorically refuse to sell Fabinho to PSG, according to RMC

RMC/SFR Sport: The departure of Fabinho from AS Monaco this window is possible, but to a different club

以前阿成日搵佢老婆影波衫相

其實monaco係咪on9
賣哂啲冠軍主力都已經on9
仲要賣埋比psg
咁都未夠on9
仲要先借後買apple

啱啱google完 係幾唔錯

佢講到明係selling club，有錢就放
重點係錢

兩個足球係心口

係真既華西同文沙點諗
有個隊友搵人黎頂走自己

補強隊伍啫
係簽到Aurier都好呀
華西都要搵定接班人選

Bsilva bakayoko平賣

幾歲！好撚正
點解要係sagna

呢排d post 做乜野推得咁快

朝早留名

仲文沙 季尾完約返唔返黎都成問題

Breaking | AS Monaco have categorically decided not to sell Thomas Lemar, according to RMC/SFR Sport.

早

WWIII

未岩價姐
比佢地簽到就大鑊

痴撚線
個市場搞乜撚

如果出年先買起碼貴1/3

我地買人未

未

100分 世三 pedro morata 諗起都開心

幾隊強隊前場都快到仆街
我硬係覺得我地冇speed 始終差咁啲統治力

Reports indicate once again that Arsenal plan to trigger Marco Asensio's release-clause before Deadline Day.

阿狗輸到癲左

阿狗 輸一場就成隊就崩盤
諗一次放走幾個主力雲加是唔是諗住砍掉重練 定是鳩來下季走人
人地不斷增兵 佢就放主力給競爭對手

一日唔炒雲加簽佢返嚟都係打左翼衛

呢句真......

個市係咁炒

人地係未來球王級，就算guarantee正選攻中都唔會黎啦

出年150m都知買唔買到3個人

真係多鳩謝巴黎

上年人地咪又係咁多撚討我地買呀妹

Serge Aurier would prefer to sign for Manchester United over Tottenham

希望有機

個release clause係幾多？
個球員有腦都唔會去阿啦

7x m 未續約前

真係球王級就唔會成個暑假得阿記追啦

仆街猁狗真係買到keita lemar?

前面個件好似官宣影埋相

而家連二線都未必想去妓

屌呢兩件好似除左麥巴比就最出名
係唔知點解賣咁撚平

好似28

好撚正

一朝早睇J 圖, 心血少d 都唔掂

有無人同我支持利洗大錢，等班猁無左個道德高地，話其他大會金錢足球

最尾嗰張唔露波 但我覺得最撚正

寧願佢地繼續係高地

怕乜撚，咪落到場公公正正同佢砌過。講真，對摩佬有信心

正撚到

如果係V92就唔驚 摩佬不了

點解？
歐霸失波後，成個下半場廢架wor
摩佬殺過全盛疤

阿狗係咪傻撚左，想買阿辛斯奧

比利物浦買到人真係唔得掂， 我寧願阿仙奴洗大錢都唔好利洗大錢

Same

真係正

Agger
高普唔夠人已經好勁 比佢夠晒人⋯⋯

有樣有身材

同沙格拿真係真愛
好地地去鐘意個黑人

燒味撚到入唔係問題

但條中間同閘會俾屌穿

高普夠人真係gg得

真係真愛咩 佢個樣已經唔係黑人咁簡單

黑人之中沙格拿都幾唔錯
身型黎講

樣子酷似某台灣明星的沙格拿

Keep smiling

明明出道係話傑斯接班人
但比熱狗放左閘著3號

人地不嬲都係左閘
Even 係修仔

係列納突然放佢上前打翼先至爆紅

身型球員應該好多都唔錯，特別黑人，華西
Btw,屎波條女都好正

列納：橫掂你打閘輸硬，是鳩但推上你多一格

on9，根本佢就係冇可能既目標
有腦都唔會追啦

山狗遞左trasfer request, 木仔搵錢掉佢啦

遞得遲啦

Sagna條女正啲咁

邊隊想要佢真心一問
psg又買左蘋果

Trigger 都要睇球員意願 雲爺爺真係輸到傻左

拜 鏝 唔好講到佢無人要先得

鏝。

而家好似得鏝

做樣，
拿bid左喇，佢唔想黎都冇計

以電叻既性格 分分鐘40M都得

驚佢黎到陰陰笑

去到踢翼衛咩
正前仲要同阿古路耶蘇爭位

哩幾年D transfer deadline都好似同我曼完全冇關係

可能有呢

對上一次應該係黑碧

Why not both

V92個兩年咪有
摩佬就通常要一早買好晒 係木狗咁耐先deal到啲人番黎

DDG failed

smalling條女正d sagna條女似假波

Agger

BID ALEXIS LA DIU

我願意用會然撚羊嘅生命換山神加盟

only會員好喇

我願意用會然連加特爵士嘅生命換山神加盟[/quote]

好驚痢簽到lemar 下年又有埋keita 車仔又黎簽人
咁次爭冠 好大挑戰

FF下好喇 係就係去曼 不過金字邊

咪搞我ok?

禾地下年有電話佬

電話佬+右閘就夠

最好加埋隻勁嘅右翼
Mk下年29定30
本身佢都狀態飄忽
同埋驚佢突然跌watt
當然 如果佢可以完全融入同繼續當打就好 咩都唔駛買

好似話兩次bid都reject,摩納哥想佢留

Keita係下年夏天先轉會

Yes

最緊要燒味佬，簽唔簽山神都唔大影響

左閘呢

Shaw

梳打得起咪咩事都冇
打唔起搵過件啦 無謂再浪費時間
最多留佢做後備

仲鏝？
鏝中前多人到

shaw連續踢到10場先再迷啦

放阿古路後備咪得

驚都唔撚會驚猁啦
垃圾猁 驚佢老母咩

都係果句啦 一大埋fringe player下年完約，佢地執生啦
預左出年要買過晒

右閘第一優先

[/quote]
跟

跟[/quote]
Gun

先簽山狗
下年用山狗+少d錢換電話佬

咁福仔馬仔可以走得

Gun[/quote]
陳日比一位業內不願透露姓別嘅9UPPER點醒左
要永續普巴就唔可以賣LIN
所以宜家轉軚只支持LIN減人工同打第15人

牙希我地會懷念你

係驚都唔係驚垃圾猁啦
佢地個種柒味唔係話邊個黎就解決到
更何況高普本身就唔係

電話佬打中間，影響唔到兩邊啦

10/11 11/12依兩年既多仔邊個教

咪係
佢呢套踢法未到季尾都傷一堆人啦

高普呢種
一週一賽就fit哂

一手將拜狗拉落黎, 12年德國杯炒鳩拜狗5:2拎雙冠王
憎猁狗還憎猁狗, 唔好講到高普無料到

仲有歐聯炒皇呢

Agger
睇到猁比高普教之後有威脅好多
當然有威脅又唔一定攞到冠軍

咁係因為佢套打法岩打強隊啫
佢黎到英超一樣係屌打強隊
但唔代表咁就可以幫猁拎英超囉
德甲同英超既分別唔使我講都知啦, 差咁撚遠

至於佢係多仔培養新人係有料到, 所以我咪話佢係想玩育成囉

同意
一直無當過佢係競爭對手
最多係隻攔路狗

垃圾猁

最衰阿妓唔爭氣
比佢地可以得戚到

完全唔撚放垃圾猁在眼內

同埋高普係德甲壓贏拜仁就得
係英超要壓羸5隊喎

同時要救濟14隊

莫耶子年代我好想高普黎教獌

買埋 aurier 啦 華西踢唔到雙線

唔係冇紀律同同伊巴反面咩

不了，用杜仔

普巴fd子

木仔搵錢掟山狗過黎啦

福仔馬仔冇位踢啦咁

Who is that

你轉打右閘啦

新人留名
想問下邊個網睇球員stat 好？
四方格 五顏六色果個咩網黎？

Tuanzebe

山狗去曼市都去曼城